青豆叫春團 (28)

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

壹芊靈壹

LM

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解你又會喺度呢, 好似個個post都有你

強哥育成計劃

Bot 嚟

應該係自動回PO黎,依家個個PO頭幾都係佢

打破11蛇霸權

大仆街 潛咗水

原來係咁

返緊工

一上返就已經999

大仆街我唔要 sad end 呀

對佢冇興趣,你搵今晚條女著

呂麗乳瑤

係咁打文

都未完

叫你今晚條女著比你睇

樓主應該搵日搞番個讀者見面會

我對佢有興趣喎
黑絲

g 持

霖霖G

車仔好廢啊

住附近既人

又唔係成日著

認同

出嚟回應下我哋嘅訴求

小食多滋味

食都冇興趣

黑絲

梗係啦你咁多女

你買對比巴士站妹妹

出書咪搞

你而家都可以去搞啫

獨巴都開始屈我
我都想多女

聽過你好似好多女㗎喎

唔需要出書先搞

你唔介紹俾我？

咁快爆咗嘅

係囉， 喺m記搞都得㗎

有心巴又有女約

仲未飛

唔係啩佢都有女

佢大把

未飛咩大佬

冇人嚟

趁我執埋啲嘢去溝女

未喎

我會

今晚約左班朋友食飯

兩大訴求缺一不可
要求有讀者見面會
要而家個果故唔係sad end

未呀豬仔

霖霖唔係G

大把唔使驚

盲仔

霖霖豬

否則出動大法師
燒春袋

我一定會, 除非有事

是但揀一樣

趁我唔喺度就搵第二個

霖霖bbg

讀者見面會

你幾時飛呀

一直都係得偽毒3人組多女@大仆街@11sir@有心巴

明年今日

大仆街

邊有準備黎接機

我都唔識佢

考慮下

我都想 爽死

你條茂利呀咁都得嘅

唔洗考慮喇

有心巴係現時最多女個個

錫曬霖霖

做咩

冇得 妥協
缺一 不可

仆街仔成班都係女

我都考慮下會唔會集合巴打絲打們嘅力量去討伐你

阿哥你唔可以咁講野

話左佢未嫁啦

你究竟有幾多sad end故收埋

你返香港先

痴線

入荃灣搞基

我都想呀屌

日日唔同女

咁就一定啦， 希望可以盡快搞

等你

又關你事嘅強仔

咪扮

邊有收埋都完就話sad end

日日對住老母就有份

唔係嘅話定會集合巴打絲打們力量去討伐你㗎

扮咩唔係,一陣咪有

討伐政府先

總之聽日就返到

咁你又話有女約

咪偷改

成班基佬

出到嚟個個型到仆街

兩邊一齊討伐

細佬你咁多女我好難撐你

去舉牌接你
有冇人跟機

我要縮返入媽媽嘅懷抱

次次出完去都話有新女

有心巴太靚仔 喺街有條唔識嘅女約

國泰城要人

有

我成個非洲黑人咁啦

香港時間定英國時間嘅28號

無女呀

扮嘢你最叻

個個你話你飛左,我信你飛之前會講聲既

咪係

Rapper yo yo

我都信

一時又妹妹,一時又姐姐,返工又有大陸妹埋身

我唔識rap

叫佢地著黑絲比你奶

個個偽毒有心巴黎

你係粉嶺古天樂 我係沙田八兩金

跟

我就係香港黑人

都係無女

咁你又話有黑絲

我唔係成日上水都見到佢好多女

巴打絲打們去呀討伐樓主

好難幫你

其他都唔信

曬命鬼

佢真係有黑絲玩

仆街

痴線 史巴唔係咁架

佢有黑絲玩 你有白絲

起碼有女比你揀

諗起都扯一扯

唔係我黎

快D奶

事後清算佢

白絲不了 我要梅絲

唔啱心水

有黑絲望下都唔得冇得玩呀

有得奶咪得

明眼人都知啦,重扮

唔好扮啦偽毒

重可以係邊個

一定會

我地揀既機會都冇

都叫你介紹俾我！

ererer I can't find the right word

得眼睇咋

你由腳趾奶上去

咪係,成日埋黎我地班真毒到扮

都話唔識佢

好肚餓

你佔據咗佢嘅心

細佬,認左佢啦

8點先食飯

樓主快啲上水， 應承我哋會搞讀者見面會， 唔搞後果自負

鬼知佢個心入面有咩

你細路條女嚟喎

食菠蘿油

Some may ask : why can’t he find the right word

事件平息後 真誠溝通便會開始

唔搞就搞佢後面

有你

豬仔你究竟知唔知咩事

好主意落街屌返個先

仲有前面

老強爸有心巴

搞成咁都好難平息

有心巴有女食佢唔食

我要追撚含

快d上水回應樓主

起碼屌兩個啦

我地會檢討 之後更努力為讀者服務

蛋牛治

兩個太飽

去唐記買一支阿華田奶茶

我個心冇佢

快啲回應呀大仆街

幾錢支 好似幾吸引

咁你應該搵佢唔係搵我

佢個心有你就夠

你要檢討下你既私生活先真

好似9蚊支定十蚊枝， 超好飲好快賣曬， 快啲狗衝過去睇下仲有冇

冇鬼用

依個早餐先食

唔好害人係我原則 唔想為啪而拍

佢想冷處理

做法不完美 可接受 要改善

有D咁既野咩

樓下無唐記

無你咁大食

有啊限定

佢個心有我佢應該黎強我啦

報錯咩

有名你叫老強爸

計畫緊架啦

愈改愈多女埋身

想食野但唔肚餓

未飲過

我等緊比人強

非厹不了

叫佢快啦

相信是個別事件 因此不作評論

仲話冇興趣

得你識佢 同佢講快點強姦我

非厹都可以啪

好多女就唔係個別

冇興趣強佢,唔代表抗拒佢黎強我

下次見到提下佢

暫時無資料係手 需要等詳細調查

我已經有哂資料係手

只係片面嘅角度 唔夠全面

已經綜合哂依到有櫂威人士既唔同角度

個別人士有固定立場 並不中立

依個CASE非黑即白,唔存在中立問題

我地會積極聽納更多意見

瀟灑姐潛咗水

懷疑唔想面對現實

會唔會係返香港用英國時間

靚女嘅現實

長腿

神不知鬼不覺就飛咗

我又飛啦

民意已經歸一,全部都係直指你私生活有問題

香港係英國既,所以..

補完習

方仗份人真係好少氣 明嘅就明

你又飛左邊條女

使唔使轉機

又比女飛

仲話自己冇女

岩岩先飛左條女約食飯,去搞基

嗱嗱嗱 小心講嘢

個gip做盾

大軍

好小心

唔知呢

事實嚟架喎

岩岩係出面見到

超好飲

有緣先飲

You can’t hide from our sight

你呃唔到大家喇

Let’s see them aliens

屌你樓豬

好撚嬲

發覺餓死嘅原因唔係因為唔識煮 係因為懶
勁肚餓但係唔想郁

快d俾個good end我

遲咗啲啵
樓豬籮柚已經開花

大佬翻緊工啊嘛

睇下點去緊同朋友食飯

你朋友知唔知你係故台大仆街

唔知佢知唔知

飛機咪知

同有心巴條偽毒一樣,又約女

飛機都係仆街嚟

呢個世界唔係男就女

可惜 有中性人

我個世界得男

Kim g

係kimBBG

樓豬係

我都係

唔通你有36d

盲仔就講得啱

34C

請小心你嘅言論

有女喺二次元

Oc

over clock 超頻

以為over cook

遲啲成部機著火

master chief 咩

會爆

會唔會太誇張

Nothing’s impossible

中国製？

依家好似無得開新ac?

中国製造 量心保證

出煙都仲聽過
著火就

自已砌

[member]唉屌 都冇囡囡member]

[member]你咪係 有丁嘅絲member]

[member]係呀 蔥頭巴 member]

[member]蔥頭巴member]

[member]唔係蔥頭巴 係盲腸巴啊member]

個名都唔係我改嘅

其實我都係

我借ac咋

腸

訓醒又爆左個半po

Over seas from coast to coast
To find the place I love the most
Where the fields are green
To see you once again, my love

屎係黃色嘅

屌 ig係咪on9架 秋天都未到就有冬天衫廣告

U記都賣緊秋裝 唔意外

hello 姐姐

幾時上嚟同我哋傾計 唔使去睇仆街啲故㗎

有冇睇樓豬新故

去睇個on99車仔嘅故都得㗎

@黃色戰役

呢個睇唔睇都罷

笑撚咗

唔信會tag到

仲記得姐姐叫咩名

依度個個我都記得 一個都不能少

咁快出殺手梘

希望姐姐見到上黎留個名

用盡渾身解數啦

「啊，對唔住。。。」巴士站妹妹紅著臉，低著頭對盲腸巴說。

「唔緊要，你無事啊嘛？」
唔識接

「冇。。。多謝你」巴士站抬頭輕聲道。

這時，盲腸仔和巴士站妺妹凝望著對方，時間彷彿停止了。

心中不斷回想那一剎那，她的臉緊貼著我雄厚的胸肌

「額頭撞到有少少痛」巴士站妹妹摸著頭說

盲腸仔：「等我錫返啦」

點解你哋可以咁勁

盲腸仔輕輕吻了妹妹一口後 妹妹的臉龐慢慢紅起來

當盲腸仔回過神時,下意識地衝口說了一句:「我想屌你!」

屌

巴士站妹妹：「我到啦，聽日見 」

有冇咁快

破壞咗個氣氛

妹妹心想：「我⋯、我有男朋友㗎 但係我心跳得好快 點算啊！！」她不知如何是好，應該選擇誰

呢個先似厹

與此同時，盲腸巴心中不斷回想那一剎那，她的臉緊貼著他雄厚的胸肌

老強巴快狠準

不愧係老強巴

由於我上網卡 d 數據就快用完，所以到30號之前有機會係一日一個（獨巴）走佬去印尼， 敬請留意

好

唔梗要 有就得

盲腸巴便想起對女仔應該風度翩翩
便對妹妹說道：「不要緊 我會等你」

如今這算甚麼 你是否非他不嫁
當選了是他 我認輸都不可怕
最怕其實被取消資格
還不知道 拼命掙扎

「直到你同你男朋友分手」

妹妹聽到後，面紅耳赤，已經把她的男友拋諸腦後，整個腦袋都想著盲腸巴

得安祖巴識野

可唔可以浪漫少少

盲腸巴走咗之後，妹妹一直諗緊有咩原因可以飛咗現任男朋友，去做盲腸巴女朋友呢

到了盲腸巴百年歸老時,還是等不到巴士站妹妹分手。

完

NO

例如呢?

妹妹好賤咁

我明白唔代表我認同

第二個 ending

你個鮑魚好粉嫩

渣GA

呢個平行時空黎

咁都知你劇情行得重快過我WO

「我希望婚禮上會有你出現。」巴士妹妹害羞地對我說。
「放心，你婚禮上一定會有我係到！」盲腸巴大聲答應。

終於到左依一日......

盲腸巴睇住巴士妹妹同男朋友行禮。

sad ending

屌 差啲哽親

驗左貨先收貨

邊個比負皮我

去到邊都sad end唔係好掂喎

兩個都係sad end 命運就係咁

然後拎咗支 ak 出嚟..

重好意思話我

我嗰個係good ending

盲腸巴突然靈機一動，喊道：「等陣，我要唱首歌俾妺妹！」

盲腸仔沈浸在旋律之中，開始唱起他的心聲。。。

妹妹：「唉，我點同oppa交代⋯過幾日就fan meeting啦！但我宜家心入面得盲腸巴一個⋯」

就唱 弱 啦！

乜鬼野

阿牛

我9up

「除非你是我~ 才可與我尚在~
一個人~望鏡內發展恩愛~」

妹妹嘅oppa又高又壯又靚仔，與盲腸巴相較之下，盲腸巴毫無勝算可言

結果妹妹找到原因飛咗男朋友，之後就同盲腸巴一齊之後結婚一齊到永遠，呀門

完

啱

每次睇到個完字都有聲

FF出黎

可惜，她偏偏喜歡上這樣的盲腸巴。她覺得她不配太過完美的oppa

結果妹妹就同佢結婚

完

婚禮上，妹妹的前男友來了

完唔到

「等陣，妹妹係臭雞！！！！！」
這時，盲腸巴對異性愛情徹底絕望了。。。

愛上了妹妹的前男友

唔係轉機掛

佢問妹妹， 點解點解佢唔揀我
妹妹就答因為你太on9啦

結果自己做單身狗直到永遠，啊門

完

正解

一個二個話我,咪又係差唔多

結果就同咗佢一齊

完

盲腸巴急不及待，想被那位男人吃掉

咩事架

但係妹妹前男友唔肯， 盲腸巴就霸王硬上弓食咗佢

「係呢個男仔救咗我，我要以身相許！！！」

苦笑中

盲腸巴把對方關在家中，不讓他離開盲巴半步

就連人哋去廁所都跟埋去

唔要四腳獸啊 走gay情節

到底邊步走錯咗

劇情已暴走

終於有一日妹妹嘅前男友受唔住啦， 佢想辦法逃走， 結果畀盲腸巴發現， 就懲罰佢畀佢執番濟

跟我劇本走咪好

你啲腐女嘢出哂嚟

係巴士就地正法？

咁先好笑㗎嘛 唔跟住劇情走

少少姐 唔多

震巴士

痴撚線 咁都叫唔多

盲腸巴大嗌：「我唔準你啲孫出嚟！」

？！

你想講咩？

屌 應該叫仔女定孫

精

斯文啲

Kitman救下我好冇

ok

我明明帶起暴走

本身好好地

當住全部手足面前就黎

叫妹妹救你啦

前男友話, 我忍唔住呀, 就嚟要爆出嚟啦

咪係,講句想屌有咩問題

夠喇

其實唔係暴走
正常發揮姐

說時遲那時快，佢火山爆發咗

邊有咁快講

結果就中出咗盲腸巴。 盲腸巴話， 唔夠勁再嚟多次

唔好啊

二人幸終

你又駁得幾好

我笑到仆街

變埋對白添

有時依D爆笑野先引起到人地興趣

多謝讚賞

幾時有文呀

佢： 變態佬

打緊啦

補多句 見你靚先想屌咋

佢實好感動

結果今次就到咗前男友上，盲腸巴下。
前男朋友話， 衰人細力啲呀我第一次㗎咋

你隻鮑魚應該冇珍珠㗎可？

花式自殺

咩料

接落去

仲係處男嘅盲腸巴唔識控制自己，搞到前男友個出哂血

係你咁純先會咁諗

邊有女仔唔鍾意比人讚

殺咗我啦

咁我哋換個故

妹妹:冇呀,點會有呀
盲腸仔:但我碌鳩有

妹妹：正喎(追撚含)

碌鳩有珍珠咩玩法

妹妹：奇摸支

大人嘅玩法

前男友話： 好痛呀衰人， 叫咗你細力啲㗎啦， 搞到我咁痛。 盲腸巴話： 唔緊要啦， 陣間你就會舒服㗎喇。 說時遲那時快， 盲腸巴狂抽插前男友。前男友 由嗌痛變咗享受， 狂淫叫

屌 唔識接，麻麻地互攻

咁完咗佢啦

應該叫大仆街上水， 睇下我哋咁精彩嘅文筆

唉,自己睇

嗌完完

至此，佢哋就沈迷係

完

妹妹:可唔可以鑲多幾粒

整多啲盲腸巴嘆

妹妹：一係你幫我鑲啊

超精彩

我唔享受喎

結果我哋預言成真， 你真係咁

唔夠皮

講下講下變咗甜故

女仔鑲好咩

Gay嘅甜故 不了不了

變咗甜gay故

有啲好似有

唔好咁做

真係乜都可以變gay

青豆play

我個個正正常常又冇人接一個二個都鍾意GAY

老強爸 我今次撐你你

頭先打緊機

女我又未聽過依個玩法

如果第時比你遇到個有鑲,咁你有咩睇法

我有接， 不過gay故好似多人睇啲 。 利申我唔鍾意

GAY

歐洲多啲？

我唔係爸,我冇咁老
其實我睇你都睇得幾開心呀

我覺得你都係會接GAY個邊

唔緊要啦,你都寫得幾開心呀

係囉, 見你睇得幾happy

穿環就聽得多

我似gay lo咩

寫GAY故唔洗GAYLO先寫得姐

無聊接下故

再唔係就穿脷

咁重口味不了

肚臍環都有人穿啦

有WIFI
依到習俗就係作故

啲女穿利 幫你奶果陣

現實我都接受唔到

盲巴有冇被我地寫到有心理陰影

外國好多都鍾意周圍開窿

好慘

有 wifi

鼻環

多數係一粒野多

我覺得會唔舒服WO

其實應該會好痛

現實有呢啲情節嘅話都幾恐怖

試過先知

脷就真係接受唔到，肚都 還可以

感受多D文化衝擊先快大個仔嘛

發炎就仆街

唔係話冇咩數據咩?

唔恐怖 比女飛所以報仇轉基搶佢條仔 好合理

真係唔掂

點止夠位開窿就會開

會唔會被我哋寫成真

咁一定啦

咁快轉基

我都唔知， 仲未畀人cut

打打下車輪KICK住左

到時會唔會係個男朋友溝盲巴

把口入面好多菌

勾住左整唔甩

咁就仆街鳥

最後係巴士妹妹孤獨終老

有機會

所以咪重係咁囉介紹你聽隊野啦
steel panther,記得睇佢D戶外LIVE

可能佢係腐女

還我純淨嘅巴士站妹妹

人哋唔識搵第二條仔咩

變埋less

算啦

咁由佢

不會吧

到時頭痕多過鳩痕

唔知點拎返出黎好

我地搞掂佢囉

結果其實佢都係基嘅， 只係佢唔想面對現實就找男朋友扮自己唔係gay。

夾硬拎返出嚟

非洲啲唇盤

求其啦

可能唔係妹妹

係佢嚟嘅

諗起都痛

個D不了

起曬雞皮

好Q痛

鳩縮埋

破壞盲腸巴最後一絲嘅希望

好似好衰咁

係咪跳得落去喇

唔跳得

梗係唔得啦

上水啦， 係呀我哋精彩嘅作品啦

睇下啲精彩嘅文筆

呢個盲仔育成番外篇姐

ff嘅力都冇埋

講下笑啫 ， 唔好咁頹

可能巴士站妹妹好純情呢

全程都係苦笑咁睇你哋9up

係呀係呀

啱晒盲腸仔

唔係9up, 好認真係寫

鬥純

呢啲劇情邊會係現實出現

去寫

係囉係囉對唔會

係我哋太邪惡

絕對唔會

以上寫嘅甜GAY故， 純屬虛構， 切勿太過投入敬請留意

戴定頭盔

比你哋咁搞一搞真係 “face palm”

如有雷同
Sor9ly冇雷同

係呀對唔住

咁都邪惡

盲腸巴唔好咁sad啦

梗係冇全部當我哋集思廣益諗出嚟

唔好sad啦 錫返

我都唔知比咩表情好 sad又sad唔哂

我地錫返就冇事

係囉係囉

梗係破壞咗純真嘅諗法

中學生咁青春，純愛多 正常都唔會有呢啲

99％ 唔會有

聽rock麻一麻醉自己先

記住唔好飲酒傷身呀

你唔純喎阿姐

係 好多都痴大家

佢係例外

有洒就整咗molotov啦

純真係社會冇用嫁

佢都唔識飲酒

係咪呀

扮純有

屌我睇開漫畫 知得太多姐

只求不相見

人總有第一次飲酒

酒呀,就算有酒你都做唔到雞尾酒啦你估真係酒咩